點解林鄭死都唔肯講__ __兩個字?

因為burn hill

雜種唔俾佢講

高材生多數要面，就算借人哋把口講都唔可以自己講出口示弱